{
    "@context": "https://linked.art/ns/v1/linked-art.json",
    "about": [],
    "classified_as": [
        {
            "id": "aat:300028051",
            "label": "books",
            "type": "Type"
        }
    ],
    "crm:P104_is_subject_to": null,
    "crm:P57_has_number_of_parts": null,
    "current_keeper": null,
    "current_owner": null,
    "custody_transferred_through": [],
    "depicts": [],
    "id": "http://data.okeeffemuseum.org/library/12270",
    "identified_by": [
        {
            "classified_as": [
                {
                    "id": "aat:300404670",
                    "label": "preferred terms",
                    "type": "Type"
                }
            ],
            "type": "Name",
            "value": "Historia del Per\u00fa (\u00e9poca prehisp\u00e1nica) templos y ruinas [un conjunto de im\u00e1genes]."
        },
        {
            "classified_as": [
                {
                    "id": "aat:300311706",
                    "label": "call numbers",
                    "type": "Type"
                }
            ],
            "id": "http://data.okeeffemuseum.org/library/12270/050",
            "type": "Identifier",
            "value": "F3429 .V2644 1947"
        }
    ],
    "label": null,
    "made_of": [],
    "ore:isAggregatedBy": null,
    "part_of": [],
    "produced_by": {
        "carried_out_by": [
            "http://data.okeeffemuseum.org/person/valc-rcel-luis-e-"
        ],
        "consists_of": [
            {
                "carried_out_by": [
                    {
                        "classified_as": [],
                        "id": "http://data.okeeffemuseum.org/person/libreria-internacional-del-per-",
                        "identified_by": [
                            {
                                "classified_as": [
                                    {
                                        "id": "aat:300404670",
                                        "label": "preferred terms",
                                        "type": "Type"
                                    }
                                ],
                                "id": "http://data.okeeffemuseum.org/person/libreria-internacional-del-per-/name",
                                "type": "Name",
                                "value": "Libreria Internacional del Per\u00fa"
                            }
                        ],
                        "type": "Actor"
                    }
                ],
                "classified_as": [],
                "id": "http://data.okeeffemuseum.org/library/12270/production/publishing",
                "technique": [
                    {
                        "id": "relators:pbl",
                        "label": "Publisher",
                        "type": "Type"
                    }
                ],
                "type": "Production"
            },
            {
                "carried_out_by": [
                    {
                        "classified_as": [],
                        "id": "http://data.okeeffemuseum.org/person/valc-rcel-luis-e-",
                        "identified_by": [
                            {
                                "classified_as": [
                                    {
                                        "id": "aat:300404670",
                                        "label": "preferred terms",
                                        "type": "Type"
                                    }
                                ],
                                "id": "http://data.okeeffemuseum.org/person/valc-rcel-luis-e-/name",
                                "type": "Name",
                                "value": "Valc\u00e1rcel, Luis E."
                            }
                        ],
                        "type": "Actor"
                    }
                ],
                "classified_as": [],
                "id": "http://data.okeeffemuseum.org/library/12270/production/author",
                "technique": [
                    {
                        "id": "relators:aut",
                        "label": "Author",
                        "type": "Type"
                    }
                ],
                "type": "Production"
            }
        ],
        "id": "http://data.okeeffemuseum.org/library/12270/production",
        "timespan": {
            "begin_of_the_begin": "1947-01-01T00:00:00",
            "end_of_the_end": "1947-01-01T00:00:00",
            "id": "http://data.okeeffemuseum.org/library/12270/production/timespan",
            "label": "1947",
            "type": "TimeSpan"
        },
        "type": "Production"
    },
    "referred_to_by": [
        {
            "classified_as": [
                {
                    "id": "aat:300266038",
                    "label": "format",
                    "type": "Type"
                }
            ],
            "id": "http://data.okeeffemuseum.org/library/12270/300abc",
            "type": "LinguisticObject",
            "value": "1 volume (unpaged) illustrations 25 cm."
        },
        {
            "classified_as": [
                {
                    "id": "aat:300028702",
                    "label": "inscriptions",
                    "type": "Type"
                }
            ],
            "id": "http://data.okeeffemuseum.org/library/12270/590a",
            "type": "LinguisticObject",
            "value": "abq copy : fair condition.|SColl abq : Embossed stamp on t.p. ; prologue p. : Georgia O'Keeffe / Abiquiu, New Mexico."
        },
        {
            "classified_as": [
                {
                    "id": "aat:300411780",
                    "label": "descriptions (documents)",
                    "type": "Type"
                }
            ],
            "id": "http://data.okeeffemuseum.org/library/12270/500a",
            "type": "LinguisticObject",
            "value": "Georgia O'Keeffe Personal Library.<br>La presente edici\u00f3n ... en la reproducci\u00f3n ... del \u00e1lbum Historia prehisp\u00e1nica del Per\u00fa auspiciado por el Ministerio de Educaci\u00f3n P\u00fablica."
        }
    ],
    "refers_to": [],
    "related": [],
    "representation": [],
    "specific_technique": [],
    "subject_of": [],
    "type": "ManMadeObject",
    "used_for": []
}